係屋企望住樓下班人去趕車番工真係好開心

笑死me
我就繼續打機

好似返工開心啲喎

唔係掛
鬼上身呀你